其實何必自己輸比其他人就自盡

一個人生得樣衰定靚仔 最終都係死路一條
一個人貧窮定有錢 最終都係死路一條
一個人成就多定少 最終都係死路一條

其實遇到唔開心 又無能為力 其實何必同人比較 介意咁多

咁既諗法講到好似最尾都係死咁 好悲觀
但其實都係正面既豁達諗法

一切有為法 如夢幻泡影
如露亦如電 應作如是觀

輸埋比自己

遲早都係死
生活得唔開心點解唔早d死？

自殺比起順其自然咁死既影響程度仲大
身邊既人 無辜行過既人 處理屍體既人

同意。少啲比較同執着會令人生過得開心啲

因為你仲未明白每個人都有分別囉

全部都係同一終點
但點解個過程唔玩得開心啲，得到嘅嘢多啲呢

明白每個人有唔同更唔應該悲觀落去啦
明知出世所有野都無得選擇

on撚9, 依家唔係同人比較，係自己純生存都有問題啊陷家鏟，on9 離地撚扮乜撚正面，香港後生出路少，工時長，人工低，社會問題多，本身已經大堆問題要面對。衰撚過有勇氣自己冇勇氣生存，祝你死全家都開開心心啦仆街

咁點解自殺就唔係一件自然嘅事

好似玩鬼屋咁
你怕，可以行緊急通道離場
但都入咗嚟，點解唔玩埋佢？
驚咪驚囉，犯法呀？
畀着我一定會玩晒先，唔好嘥入場費

嚿錢已經俾咗，姐係sunk cost
玩得唔開心就應該諗吓有除咗唔玩有冇咩其他出路
可惜人生一quit 就......

唔甘心嘛

開心又一日 唔開心又一日 咁咪唔開心囉

影響大咁又點？
都無人care我，點解我要care其他人
係自私架，出面d有錢佬賺到盡唔自私咩？
你咪屌囉，根本呢個世界無人會聽你講野

人類點解要生存？為扑野繁殖下一代，
為養下一代做到隻狗咁，然後等死，
同坑渠下面d老鼠有咩分別？人生根本毫無意義

純粹9up下, 無興趣自殺

開心又一日，唔開心又一日，咁....
食飯又一日，唔食飯又一日，咁....
戴帽又一日，唔戴帽又一日，咁你...

其實我成日同自己講 the worst is yet to come
好想知道自己結局係點
會唔會要瞓街
啫係無理由未搞珠就撕咗張六合彩
要死可以嗰時先死嘛
同埋我覺得要死梗係死前做啲好想做嘅嘢，犯法嘢都無所謂

點解自盡之後仲要理埋你感受呢

屌你老母閪，有錢去外國讀書你慘撚得去邊？你地呢班陷家鏟淨係識講風涼話，用自己既生活水平去衡量想自殺班人既生活，你地點知人地suffer緊d 乜？你條陷家鏟話人生似等開彩，但自殺班人係日日受緊刑（心理&生理），祝你死全家陷家鏟百病纏身都可以咁撚樂觀啦

無失敗者陪你玩game唔開心下話

貨完金vip15 點知個個轉game玩
就扮大仁大義 話唔貨金有另一番風味

【倫常慘案】弒母自殺疑兇沉默孝順 鄰居感到難過

你條陷家鏟有錢外國grad, 又養倉鼠，又住堅離地城，人生緊係好玩等開彩啦，人地養七十歲久病老母啊仆街，係度講風涼話以為自己好撚型好撚有性格，祝你老母久病在床你又冇工開住公屋仲可以咁撚型棍等開彩啦，死仆街，唔好話我把口毒黑心，你條離地撚一樣架咋，自己生活係天堂叫人住係地獄要樂觀。